三年零八個月係香港最輝煌既日子

獅子山下
光輝歲月

香港(1941年12月25日-1945年8月15日)

八綋一宇，驅除白人，東亞共榮

身為東亞人有啲香港人竟然紀念所謂香港保衛戰，支持洋人於東亞殖民主義，實在係亞奸

大東亜共栄圏万歳！大日本帝国万歳！ ！

大日本帝國

中國不配擁有汪精衛

做咩底下果張咁共產黨feel

當年啲畫風到到都差唔多架啦